{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042759",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 해오름캠핑장글램핑"
    },
    "text": "こんにちは。余裕とロマンあふれる抱川ヘオルムキャンプ場です。 ゆっくり休みたい方におすすめのキャンプ場で、抱川ヘオルムキャンプ場は客室ごとに個別トイレがあり、便利な環境を提供しています。 また、ホテル式寝具が完備されており、リラックスすることができます。 忘れられない思い出を作りたい方は、ヘオルムキャンプ場で様々な活動をお楽しみください。 チェックイン時間は22時以降は事前にご連絡ください。 キャンプ場のエアコンの使用料は15,000ウォンで、個人暖房用品の使用禁止です。 宿の内部には-13度でも耐える保温マットがセキュリティされており、快適な空間を提供します。 また、全室雨よけになっており、雨の時も使えます。 バーベキューの利用は23時までで、車の駐車やプールも可能です。 最新式のキャラバンもご利用いただけます。 ただ、キャラバンと駐車場の距離が100メートルと階段が急なので、お子様や高齢者の方には他のキャラバンをご利用いただくことをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "抱川ヘオルムキャンプ場"
        },
        {
            "question": "抱川ヘオルムキャンプ場ではどのような環境が提供されていますか？",
            "answer": "客室ごとに個別トイレがあり、ホテル式寝具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でできる活動は何ですか？",
            "answer": "様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "22時以降は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のエアコンの使用料はいくらですか？",
            "answer": "15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内の宿泊施設はどのような設備がありますか？",
            "answer": "保温マットが完備されており、雨よけもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "23時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には駐車場やプールはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場やプールもあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはキャラバンもありますか？",
            "answer": "はい、最新式のキャラバンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャラバンと駐車場の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "キャラバンと駐車場の距離は100メートルです。"
        },
        {
            "question": "キャラバンと駐車場の間には階段がありますか？",
            "answer": "はい、キャラバンと駐車場の間には階段があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はお子様や高齢者に適していますか？",
            "answer": "キャラバンと駐車場の距離が100メートルで、階段が急なため、他のキャラバンを利用することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 372
    }
}